香港01 ON.CC平時班五毛完全唔敢係譚耀宗單移民澳洲新聞留言...

想睇下有咩偉論

不要讓譚耀宗走了

愛國是工作移民是生活

屌，中共留言狗係藍屍最底層、食垃圾嗰款，無order無錢收留條撚咩

save HK班撚樣都唔出聲 仲反問係咪冇個人自由

呢個係 5毛 藍屍 慣常反駁嘅論點
但係日日把口咁愛國 奶咁多著數
自己d仔女資產全部係佢地口中萬惡嘅西方社會
然後話有人權有自由咁做 係咪好矛盾呢

有錢先可以移民
冇錢就做中國人

成日話人濫用自由、犯罪自由
佢哋最鍾意就係用自由掩飾自己的惡行

共產黨有移民澳洲的自由，同時享有依法坐牢的自由

班藍屍成日話飯民無叫自己啲仔女上街，建制啲仔女唔愛國又扮睇唔到

因為澳洲=中國

五毛打手唔會鬥藍，淨係會鬥黃

識做既應該回佢d仔女係澳洲為黨服務